睇過真人龍珠：全新進化入黎

我用曬全身既力量撐左成個鐘

一邊睇一邊覺得好辛苦

點解周潤發肯拍呢套鳩野架

有極多次我想關左佢唔睇

選角好爛...故事好爛...睇呢套野完全浪費生命

好撚彩當年無入戲院睇

睇到尾居然仲留一手可能出續集既伏線

我屌！我真係唔得嘞！唔好出續集呀唔該

睇返套戰狼300平𧗾下先...

建議睇戰狼300 續集
可以睇eva green露點

美版shameless 有悟空,莊子, 好多床戲